阿爸阿媽嘈交，夾係中間既真係好無助

係咁既，今日阿媽放假，就係屋企執野，點鬼知佢掉曬我阿爸書架D書，話要清返D位出黎比我細佬放野，咁當然佢係冇問過我爸之下私自掉曬D野啦。

我同阿爸今日都要返工，一返到黎見到冇曬D書，我阿爸就大發雷霆(佢本身都係D燥底既人黎)，話我媽做咩又唔問過佢掉曬佢D野(之前好似已經發生過一次)，D書入面夾左D好重要既野嫁。跟住我阿媽又死都唔認錯，仲話屋企又唔係大，你D野係到咁耐都唔會自己清嫁啦，又話咩我呀爸搵唔到錢返黎咪要住大屋囉，總之就死都唔SAY SORRY，仲要拉埋其他唔關事既野黎嘈。

我細佬就即刻沖落去垃圾房睇下仲搵唔搵得返D書啦，我就留係到拉開佢地兩個，等佢地唔好動手同唔好再嘈。嘈到後期，其實我爸已經唔係嬲D野冇曬執唔返，係嬲我媽點解做錯野都可以唔認，仲要搵D野黎賴。其實我都真係好唔明，做錯野咪認囉，真心SAY句SORRY呢D野細路仔都識啦，點解D人愈大就愈要面，係咪真係唔可以為左家人間既感情去放下自己既面子呢。不過一個我爸一個我媽，我又唔可以話幫曬邊邊咁，夾係中間，已經盡量安慰佢兩個，但佢地又間唔中爆一兩句勁野出黎刺激對方，之後又黎料......20幾歲仔，好耐冇喊過啦，見到佢地咁真係好唔開心，覺得自己又做唔到D野真係好鬼廢，最後都忍唔住係佢地面前喊左出黎。而家見佢兩個一個係房一個係廳冇再嘈住，我先至上黎打篇野講下。SORRY有D長

好撚小事啫
你中學畢業未

嘈緊講咩都無用
平時心平氣和先同佢地單獨傾下

你老母係垃圾係雞係公廁，幫你老豆屌柒lomo

唔洗理

樓主好慘T_T我明戈種感受牙

女人不嬲唔會認錯。

上年FG出黎做緊野啦，我都覺得其實原本好小事，只要我阿媽真心SAY句SORRY，唔係好悔氣咁講，再等我爸下左淡氣，就已經咩事都冇。係唔知做咩小事都要攪到咁大

有冇諗過你阿媽有精神病？

巴打講得好岩，但要拉開佢兩個都唔係容易

我家姐同呀爸嘈交 我喺中間我都好煩

住同一間屋，好難話唔理既，大家一家人，發生咩事都關大家事嫁，而家小事唔理，第時炒獲勁既就太遲啦

所以我係中間都聽到好無奈，認句錯洗死咩，仲要拉埋D唔關事既野去話返人地錯，聽到好鬼頭痛

應該就唔係既，只係佢兩個都係超級要面子個D人，而且老一輩通常覺得講句對唔住好似要攞左佢地條命咁。所以都係由件事不了了之，但不了了之唔代表之後冇事

樓主我屋企都係咁 兩老間唔中鬧到好勁 真係會阻到想喊 然後又發覺自己講幾多野佢地都唔會聽 淨係會講意氣說話

加油

其實你爸爸躁底 佢要改去忍下
你媽咪又要尊重下自己伴侶想法意見
兩個都要收下火 但淨係得一邊改又唔得
都有一定年紀 勸唔到 除非有日突然醒悟左

唉，家人一嘈交就一定成家人都會唔開心

出多左

其實家庭煩惱真係好煩
有時又未必想同身邊朋友講
好似樓主或者其他巴絲嗰種無助我都好明白

我爸為佢好為佢心煩 但份人又躁所以成日發火
我家姐就自我中心啲 又蠢但又以為自己醒
蠢到點極都唔明 又牛脾氣 煩到我都唔想理
但係我爸又會同我呻 我家姐又會同我呻
我其實唔想理 因為我理唔到 而且我都有自己事煩

離婚

上一輩既人唔到冇辦法都唔會離 尤其女人 你要佢咁有年紀先失婚先被離婚 仲唔嬲到痴線咩

講中曬PT啦，但又真係好難要佢地做到，其實我爸已經收左好多火，最後佢都只要想要個真心既道歉黎好落台D